一人一個叫朋友還錢的方法

雖然唔係多 但自己都唔係有錢 窮學生一個
點解見我好恰就要恰我

要咁追法就唔係朋友啦

啱啊

中學唔係有訓導咩？

追到佢還嘅話多數都無朋友做

借得錢都預左有一半機會無左呢個朋友
借完仲要追佢還就算撚數啦 九成唔會做翻朋友

唔想係咁

算啦樓主
真係朋友你借錢比佢係唔會催佢還
因為你會知道人地一定會還
我同班fd互相借錢渡難從來唔怕難數
就算真係等錢洗追數都唔洗私私縮縮
直接叫人傍水
你問個fd收數都驚証明你地交情都不過如此

唉 我都唔知
我有提過想佢還錢 但佢好完我之後就冇左會事

樓上講得好岩，真朋友係你唔叫 佢都會主動還
而你自己等錢用既話 直接同佢講還錢
至於樓主你借比果:個 佢應該無當你係朋友

問佢借返錢，然後，呀還掂上次借你x蚊，打和囉

我當佢真心朋友 唔想用咩手段迫佢還
要用錢睇清楚一個人真係好sad

問佢借番當還

我會直接屌七佢 但都係唔會還

窮學生仲可以借錢比人

其實唔係借現金 係旅行幫佢買嘢

問佢借錢

點解要還

俾呢個post佢睇